自動上鍊錶盒討論區

好似唔多人討論過自動上鍊錶盒. 咁我就拋磚引玉啦.

如果你喺帶開同或者有幾隻自動或手動錶既, 成日要較錶都幾麻煩. 而且聽講如果手錶長時間唔喐動會加快機油和潤滑劑的老化速度. 所以自動上鍊錶盒就應運而生.

其實買自動上鍊錶盒要小心選擇. 唔同機芯有唔同上鍊要求. 甚麼雙向, 順時針,逆時針同每天幾多轉 (TPD - Turns Per Day) 都要考慮到. 自動上唔到鍊事小. 如果上壞隻錶就事大.有興趣可以到這個網站睇睇 ().

自動上鍊錶盒好似有好多選擇. 淘寶兩舊水又有. 或者可能個盒仲貴過隻錶既又有.

我自己用開下面呢個. 有三個獨立調教. 用咗幾年覺得唔錯. 好靜.

平平哋有乜揀？
想送畀人
之前送過隻畀人
佢唔係日日戴時間成日唔準

原本想買一個個獨立用，但係又要好多個電位，但係一買三四個位嘅，又唔知自己會唔會再買錶……

而家好多 Modular Winder 可以一個個獨立買只要一個電源. 一個個買喺貴啲但有彈性. 好似下面呢個:

)/

Wolf Modular 4.1. 好靚同好靜. 最多可以加到八個用同一電源. 因為個 cover 係銀色, 比我個 Viceroy 醒目好多.

依排上網到個荷蘭牌子叫Bensen 唔知佢好定Wolf好

VC 4500V 係唔係 CALIBER 5100? 我會重雙向 650 開始.

用近呢個的四頭，用左一年幾，幾好用：

最近買左睇五隻錶

好靚仔 . 靜唔靜?

好用，不感覺嘈，有三個段速，最慢的frequency已經夠上爆鏈。買的時候都係貪佢型仔。

呢個幾靚波 請問係邊到買?幾錢 ?
之前係憶世家買過一個 用用下無用
感覺上用完隻錶好似行快左 唔知係唔係上磁

呢個係响 買. 防磁同好靜. 減價買好似四千幾.